【公投】大家覺得 奧斯卡最佳電影應該係"上流寄生族"定"Joker"

上流寄生族

Joker

avg4 >>>>>>>> joker

乜代宗師

葉問4

Joker啦
毒撚寫照

joker

上流係窮撚寫照

ironman戴起手套個幕完爆條癲佬係廁所跳舞

叫佢番支那選金雞囉，肯比錢狂掃10個變都得啦

平時吹奏Joker班連登仔啦？

個人覺得Joker略勝一籌
特別係角色細緻度方面令人更容易代入角色

Joker都poor

好煩呀引戰撚, 走開啦, 又唔好笑

冇睇上流

小丑套戲只靠男主角carry
故事好一般又唔跟dc原著
搞到亂尻哂

正確

dc撚收嗲啦

我想1917

演員方面joker完勝上流，故事方面我覺得 joker 可能都係完整d?
兩套我都鍾意，但好奇怪西方社會佔絕大多數的投票員會投上流，可能係新鮮感 ?

P牌投正評唔該

咁joker 又窮又毒應該佢win

唔係 係因為套戲好D

齋睇左上流同1917
我會覺得1917好睇d

屌原來無跟原著架，執柒左佢啦

上年奧斯卡好似俾插到罷睇
可能想拉攏吓亞洲市場掛

1917 -> marriage story -> parasite ->

睇咗1917, The Marriage Story. 從前有個荷里活, Joker, 陽光兔仔兵, 小婦人
我會投陽光兔仔兵

評審應該唔關事?

評審選邊個應該唔會考慮市場?

奧斯卡都唔係第一日俾人屌㗎啦
有屆女權 有屆黑人

其實選邊套都有人屌，但選joker應該無咁多人屌啦

公投有咩用？Joker多啲係咪可以叫奧斯卡收返上流寄生族嗰獎

marvel撚屌

得罪講句
Joker 沾不上邊
根本就係texi driver嘅複製品
上流寄生族只係實至名歸,可以媲美競爭嘅只有1917

joker佢自己都認咗係參照Taxi driver
我懷疑話joker好睇啲根本都冇睇過上流

Joker拎咗最佳電影就真係奧斯卡小圈子
唔係話佢差,但未至於拎獎(除咗男主角)

上流寄生族，1917＞婚姻故事＞＞＞joker

應該投上流vs1917

係邊套都唔會係Joker

+1

Joker絕對唔係最佳電影

Joker就算9數啦
就算唔係上流都會係1917 or jojo rabbit
就算唔係以上3套都會係荷里活 or fvf
有排都未輪到joker
成套戲根本overrate
係靠男主角carry
男主角係值得拎嘅

Joker好撚overrated

係都拎1917黎比啦
點會拎JOKER

1917完全唔夠班
只係偽一鏡到尾既偽戰爭片
唔明點解會有提名

jojo rabbit
咁揀: jojo>parasite>hollywood>joker

啱，上流係用較輕鬆又荒謬的手法來描繪人性這方面對西方人士一定較joker用 沉鬱又病態的手法寫人性為新鮮。

如果同jojo rabbit拍埋真係輸晒

追龍2

咁taxi driver震撼好多，are you talking to me?

joker 個劇本

我覺得1917同小丑互相票，而上流較特別【對西方人而言】，所以票源集中

我記得joker當日上影好多連登仔吹奏，不過joker真係演得好好，無得輸

支持joker

慘好多，起碼寄生族有家庭同伴

屌你，之前連登仔個個講到係神作，fake鳩左我睇，不過都唔太差

垃圾

我覺得以原創性分勝負吧，始終上流個故事原創性更強

兩套戲睇完都會回味，雖然回味既地方唔太一樣

Joker 一定唔係overrated, 雖然佢唔跟原作，但個人認為要重拍一個大家已經好熟悉既故事，仲可以更勝一籌，先係高高手

但上流個故事比起Joker 更驚心動魄，更有深度
如果Joker唔係對上流，我會認為Joker 值得拎bp

寄生上流係極體好，JOKER 編劇同導演其實真係普通，真係得男主搭救，所以唔係最佳電影都好合理(本身估1917)

joker除咗Phoenix演技好係亮點外其他都唔入流, 點比得上上流寄生族整體都極好(包括演技)

小丑唔靠小丑carry咁應該靠咩

靠小丑老母？

我覺得兩個劇本都好完整，反而覺得上流有一幕放個前任管屋阿蟬入屋都幾犯駁但又係必要。

Joker抄太多Taxi Driver啦

正評
負評

上流寄生族 268

Joker 88

女主人其實演得幾好雖然佢假波

屌你，連登仔真係靠唔撚住，當日joker上演全連登仔都吹奏為神劇，依家上流寄生族一攞獎就住連登仔吹奏上流話joker普通，即係點?

講緊上流？

即係當日吹奏joker個班連登仔潛哂水囉

連登仔鐘意 joker 係個故事 套返落去 近呢8個月事件入面有共鳴

一抽返出黎對比上流 係差小小

總之唔係垃圾泡狗套戲就得啦 完全唔值

係建國大業

咁係對比咩戲嘅啫
對比marvel咪神囉
擺上大枱就唔得啦

其實joker故事同香港情況都唔同啦

樓豬擺明接受唔到上流好過joker
想搵吹奏joker班連登仔幫拖
點知潛晒水

係，我成日睇佢d作品，假波人黎

係女主人